[tg] 有無人重有tg Avalon bot?

以前用開個Avalon bot 死左
想問下家陣重有無可以用到既bot
同埋有無乜bot 介紹